痴撚線 蜪寶賣貓係咩事？

今日屋企廢老飲茶個陣上蜪寶
佢攞俾我睇問我：「呢啲係咪真貓？」
我：貓？？？？

1）啲貓未必打齊針
2）買家未必識養貓
3）運送過程空運/陸運，會唔會俾人放係箱/行李箱
4）生命≠賣買貨品
5）一陣俾啲人買翻去當野味味hihi
屌dnlm

就算我下世投胎唔做人，去做貓，都要做英國貓美國貓啊hi

好撚癲啊屌你支蟈

擺明係賣嚟食

買賣植物就得
動物就唔得

痴撚線
運嘅過程可能已經冇命

個個都淘 香港啲寵物店就收皮

唔運香港掛
真係驚會死

香港寵物店咪又係大陸攞返嚟
利申支持領養

見過人係大陸買貓送翻香港 平好多 仲要名種不過唔知佢點運過黎

好耐喇喎，大把偷運落嚟上水交收

2）買家未必識養貓

關淘寶乜事

點過關隻野又會郁又有體溫 過到閘？

小朋友又買得
我6歲又可以買

你寵物店唔得啦

樓主應該一生落嚟就識養

唔會係俾藥佢哋食再防隔溫袋掛
好撚慘啲貓

不嬲都有
識有條傻閪幾十蚊淘左隻
唔夠一個月就死左

唔係，用中港車，啲車過關根本唔check, 人手過關 10隻沒收8隻

唔係叫啲貓自己游水過去咪算好囉

有冇話點運嚟

經正常途徑入口有幾難？
唔係有出世紙就得咩？

我咁諗
如果係易又無犯法嘅話寵物店一早收皮唔好話幾蚊隻 就算幾千蚊隻都平過寵物店幾皮野

條友偷運

就算買行貨都冇保養架啦 點解唔淘?

買家要承擔風險
同埋仲有人會喺寵物店買寵物？

咁你都識講正常途徑買家有咩風險

嚟到香港可能會好難教
分分鐘聽唔明廣東話同英文